有冇巴打想申請做2020東京奧運Volunteers?

每屆奧運都會請大量Volunteers 今次都唔例外

而今次奧運又離我地咁近

仲係連登仔咁鍾意嘅日本

機會難得呀

應該幾適合讀緊大專OR黎緊讀大專嘅巴打

到時寫上CV打下飛機都好嘛

黎緊2018暑假會開始招募 有興趣嘅巴打可以入下面條LINK睇下D要求同簡介

想去參賽多啲

可以直接入呢條LINK 睇

留名

義工村係咪同選手村一樣咁淫亂㗎?

當然

係就狗衝了

1 Basic knowledge of Olympic and Paralympic Games
2 Volunteering experience such as sports volunteering experience
3 The desire to use English and other foreign language skills

第二項

又冇話要幾大型
校運會算唔算

同埋想知佢個training有無話幾時train幾耐

有幾難

屌架妹機會

其實唔難。

有興趣apply

Thx for share 幾時同埋邊度有得apply

跆拳道volunteer🤣🤣🤣偷偷地同選手影相先

中間仲要飛幾次日本

好想做，留個名先